有冇人當年J過呢一幕?

I like your gun

呢條仲正